叮咚五堅情&0995！娛百狼人殺討論(73)

《凹嗚狼人殺》是台灣八大電視台旗下節目《娛樂百分百》的一個單元，舊名曾為《94間諜94狂─天黑狼人殺》。
由於收視率高，深受觀眾喜愛及熱烈討論，並成為最受關注的單元，YouTube的點擊率多次超越百萬，因此由不定期播出變成固定單元，甚至幾乎每天播出。

逢星期一至五香港時間21:00，於娛百官方YouTube頻道播出。
歡迎加入直播及賽後覆盤。

問米佬係羅志祥
Q：為何羅志祥被稱為問米或米爺？
A：因為他是通靈系玩家，經常以問米形式通過靈媒而裸點三狼，詳情請觀看2019.08.16。
米粉請退散

基本專業術語:
閉眼玩家：夜晚未能睜眼採取行動的角色。
民及民以上：身份較好的人（民或神）。
狼殺：意同「刀」，夜裏被狼人殺死。除第一晚以外，被狼殺的玩家不能發言。
自刀：狼人自殺，用以騙取女巫的解藥與信任。
銀水：被女巫救活的人。
金水：預言家查驗的好人，或是場上已經確定的好人。
查殺：預言家查驗的狼人，或被騎士翻牌查驗的狼人。
毒殺：夜裏被女巫毒死，死者沒有遺言且不能使用槍殺技能。
槍殺：意同「帶」，狼王或獵人死亡時可開槍殺人。
認狼：承認自己的狼人身份。
自爆：狼人主動爆出自己的狼人身分後淘汰，使遊戲強制進入黑夜，讓該狼人後置位無法發言。
票死：每天入夜前場上存活者投票，高票者遭淘汰，可發表遺言。
歸票：由存活的末置位玩家歸納狼坑，並建議好人陣營將之票死。
衝票：意同「綁票」，指投票時某幾名玩家有計劃地一起去票同一個人的行為。
抿身分：遊戲一開始玩家確認角色牌後，藉由觀察表情與反應來猜測各玩家身分。
炸身分：假跳神職查殺或報銀水以測試並觀察其表情反應是否像狼人。
丟水包：首日前置位對重視的後置位發言施加壓力，以製造話題。
擋刀：假跳某神職，降低該神職被狼殺的風險。
退水：承認假跳身分。有時被用於宣告退選警長。
聊爆：發言積極但內容或邏輯貌似狼人。
扛推：發言積極且企圖票死好人，被視為狼人的一種表現。
划水：發言內容過於簡略，快速帶過並且未積極尋找狼人。
跟風：發言跟隨其他玩家，未積極提供自己的看法或觀點。
踩：發言時指出某玩家的發言和狀態不好的地方，而懷疑某玩家可能是狼人。
祼點：在第一天沒有資料情況下發言時便點出自己認為是狼人的玩家。
狼坑：發言時列出自己懷疑是狼人的玩家號碼。
容錯率：表示狼坑中某玩家的狼人可能性相對較低。
輪次：1.指遊戲進行時雙方陣營的領先程度。 2.本輪會被考慮票死的玩家。
跳：意同「拍身分」，宣稱自己是某神職或平民。
假跳：不是該身份的人自稱是該神職或平民。
悍跳：狼人假跳神職。
對跳：兩人以上跳同一個神職。
狼互咬：兩隻狼人刻意互踩對方是狼互相攻擊，以誤導好人相信二人並非同伴。
倒鈎：狼人為隱藏身分，故意做出支持好人陣營的行為。
場外：與玩家發言、表情、投票等遊戲本身無關的因素，如夜晚的動靜。
交牌：指狼隊已自知無法獲勝，選擇投降提前結束遊戲。
警下：未曾起身競選警長的玩家，有選出警長之投票資格。
上警：起身競選警長的玩家，無論是否退選，皆無選出警長之投票資格。
警徽流：警長事先宣告未來警徽流向，以便警長死亡不能發言時能透過警徽傳遞驗人訊息。
撕警徽：警長被淘汰時不移交警徽。

網友推薦集數：
Youtube 懶人播放清單：
1. 2018.08.20 風田名言出處
2. 2019.06.07 可能是史上最氣的一集
3. 2019.06.21 警長局+高玩紀卜心
4. 2019.06.28 上帝視角+高玩配置
5. 2019.08.02 上帝視角+警長局
6. 2019.09.23 娘娘槍+到底是誰兵變我出處
7. 2019.10.03 鋒澤舞狼出處
8. 2019.11.18 陳零九單人大戰三狠狼
9. 2019.11.29 素人潔米跳神擋刀
10. 2019.12.27 狼王自爆放生女巫嘅結果 (見面會)
11. 2020.01.14 搞笑唱歌局
12. 2020.01.20 小狼扮豬食老虎搞笑英文局
13. 2020.02.06 獵人假穿女巫帶啱風向
14. 2020.02.12 邏輯型狼高玩完美帶風向
15. 2020.02.21 愛神嘅正確玩法
16. 2020.02.25 三狼高玩完美分工秀全場
17. 2020.02.26 (1)騎士前置位發言直接抿中三狼(2)歡樂獵人局
18. 2020.04.14 三狼完美分工 狼王操作carry全場 (石像鬼/守墓人局)
19. 2020.04.15 兩狼裸露 最後一狼力挽狂瀾反敗為勝
20. 2020.05.27 完美估中狼隊劇本 紀走心舌戰晉賴友誼筆記 (十二人警長局)
21. 2020.06.02 狼隊精準刀民反敗為勝
22. 2020.06.19 最強遺言家扭轉乾坤 狼王自帶石像鬼功能 (季冠賽)
23. 2020.07.07 冇上帝視角愛神局 狼隊首次屠城成功
24. 2020.07.27 狼兄狼弟大反轉 偉晉反常理操作竟奪MVP

每個post都有人問嘅八卦FAQ：

W0LF(S)五堅情為凹嗚狼人殺延伸出的男子團體，由顏值擔當邱鋒澤，主唱擔當黃偉晉，舞蹈擔當賴晏駒(小賴)及RAP擔當陳零九、婁峻碩組成，團名Ｗ0LF(S)是以他們的名字：Wayne,09,Lai,Fengze,Shou 合併而成。
團體成立的契機為偉晉跟鋒澤於獵人局2019.09.23創造出「到底是誰兵變我」的金句跟情節，從而誘發創作第一首歌「兵變」的靈感，接著鋒澤先後邀請零九，偉晉以及小賴一起合作而組成W0LF四堅情。
2020年4月，娛百製作〈叮咚五堅情〉，Rapper婁峻碩(Shou)正式加入成為五堅情。

陳零九與邱鋒澤融合遊戲和音樂，創作狼人式情歌
《天黑請閉眼》

《天亮請睜眼》

W0LF四堅情《兵變》

W0LF四堅情《速食愛情》

W0LF(S)五堅情《All Day》

娛百環節《叮咚五堅情》:
五堅情2天1夜的宜蘭行程，將5人私下吃、喝、玩、樂、睡真實私下面貌，完整呈現在螢幕前。現已播放完畢。
每星期日下午兩點娛百YouTube播放一集花絮。

Inside Joke及人物關係圖解釋：

師父零九救我(0995)
高玩零九及大師兄鋒澤透過重播覆盤以前狼人殺，指導新手玩家如何玩狼人殺。
每星期六晚上九點娛百YouTube播出。
Youtube Playlist:

預言家第一日唔跳嘅後果：
2019.09.05 | 2019.09.06 | 2019.09.30 |
2019.10.24 | 2019.11.13 (冇上警) |
2019.11.18 | 2019.11.19 | 2019.11.22 |
2019.11.25 | 2019.12.12 | 2020.01.08 |
2020.02.11 | 2020.02.12 | 2020.03.17 |
2020.03.19

私心置頂

lm

今集啲好人亂哂btw我見到09係好人真係嚇咗嚇

nplm
好啦好人一齊背鍋啦
九澤第四第五隻狼

btw真心唔get小七個邏輯覺得6係狼
投中獵等獵去帶6
點解唔直接投6
個輪次仲贏得多啲

今集其實顯示到投票既重要性
棄票真係on9

lm 大家係咪唔明投1好處大過投6

其實09第一日好狼咩，點解大家都話佢爆狼

佢第一round表水係狀態同表水都好狼味
不過pk發言我又認到佢個真擸角度咼

但6仍有民可能性 出錯民仲伏

我都想知有咁難明咩

佢應該只係覺得1 6出狼
唔肯定邊個係

其實投09有咩問題
第一輪d 票分晒去1 6到
即係話1同6都係公共狼坑架啦
4神板跳獵投佢驗槍冇錯喎

10人局係民重要過神
但娛百d人成日get唔到

試槍其實都合理
個個狼王都話自己係擸架啦
咪睇下佢係咪真係有槍, 同埋會帶走邊個囉

我配置綁架佢啫,沒事

佢好強調後面睇有冇真預 有種開視角感
而且踩人理由唔充分

跳獵係可以嘅

估唔到兩個高玩兩神互打
單邊預都可以輕鬆取勝

點解佢兩個俾孫生笑完係幫狼玩要咁開心gimme me 5

佢唔肯定嘛佢有話覺得6係狼咩
佢話覺得09會帶對喎
如果09唔係獵係狼投中佢都有收益啦

大家輪次觀要進步

09未去到pk嗰時真係有啲似狼
澤仔跳獵都唔係幾好 不過我地有視角先知09係真獵
好人全部都要背鍋
Btw做守墓人視覺係咪想做死斯亞

觀眾都唔一定get 到

全部人一齊背鍋
對於一啲發言冇咁好嘅玩家
高玩一旦提高容忍度
成日都被用扮暈爆水做好人騙到

nplm

雖然女巫獵人互咬先輸得咁慘
但呢場最大問題一定係好人棄票
先唔講好人棄票容易畀狼隊衝票 就算平安日都係讓輪次畀狼隊
全場棄票連票型都冇得盤 好人玩條毛咩

痴線點解yt會狂鬧小7
我覺得小7先係唯一一個肯出嚟做嘢嘅好人喎
投票都叫太衝？
棄票幫狼人衝票就叫好？
小7覺得09係狼 投09有咩問題如果09真係好人 咪俾09開槍

佢係咁話人語無論次但我覺得佢最語無輪次
心諗係咪未訓醒
同埋今集開守墓人視角係咪單純想睇鋒澤柒

斯亞角度 又唔講得 金水亂踩我 喊出嚟

同埋要搵人揹鑊嘅第一個都係搵鋒澤啦
單邊預金水第一個帶風踩左真獵
之後再假跳獵搞到守墓人變焦點牌

孫生呢d真係唔應該俾容忍度佢
之前做好人其實比以前有認真搵狼啦
今場太扮暈

我就爛

我都覺小7做得啱
係衰在得佢一個人投票姐
可以睇1開槍帶邊個/壓槍以證明係咪好人

1＝狼王 死1狼+1民/神
1＝獵 suppose 09嘅配置會帶啱狼
帶6 如果真係好人 就變咗3狼仲喺度

所以咪開槍射左女巫

果然
酸民就係咁既質素
根本咩人都係狂掃射
就算話好想邊個邊個上節目
一上,有少少野覺得唔好就狂鬧

其實狼視角都唔知3神走左
刀鋒澤因為佢係金水
理得佢身分跳咩都好
2爆唔爆神都好，刀走金水都推得走2
同埋刀左鋒澤下一個就石像發言
佢查左三晚報晒就贏

今場垃圾到

1號同小狼pk發言都輸
之後仲要改槍口
冇視角嘅話直接將佢標狼王

3號發揮鳩玩水平
太有信心1號係狼王
2號賣視角又直接標人係狼
唔考慮佢可能有守墓人嘅視角

4號驗到1神1民都唔報
明明兩神已走

7號唔自爆唔繼續推2
將輪次改到小狼身上

大家企係女巫角度睇
首先8自知係女巫,自己唔係獵
人地1拍左個獵
全世界都想推1,8
而1係投6
第一次或者可能會投1,但平票後睇到票型我唔會再單票1囉
因為第一輪係5,6,8都投1
而5,6都有想推1,8

因為出局既係09
4神3民
投錯民會得返2民
狼王可以自爆帶人 出民風險太高
娛百觀眾以前睇得太多問米
輪次觀錯曬

仲要驗證咗守墓人真係冇乜用

仲要未計小狼可能假跳獵博今輪唔比人出
好人有優勢驗槍真心冇問題

唔關佢事啦佢係玩得差但都唔係因為佢輸
嗰輪最後投走小郎君一早已經輸咗啦呢場

佢原話係

"(票錯)沒關係 如果是獵人我相信09不可能帶錯"
因為09話要帶6
所以佢覺得如果09係好 6號就係狼
如果09係狼 就更加好
保險起見出1試槍

大家訓練聽國語好唔好

狼人今晚策略
石像鬼被抿=拍平民扮暈
小狼被投=發言不好
狼王唔起跳=單邊預
最後都贏到

係
肯定係要投票之餘投1號驗槍真係完全冇問題

所以09開槍咪帶咗佢
理論上站佢角度投1號冇問題
錯在全世界都唔投
先搞到佢似狼衝票

結果論睇佢投錯神就係佢唔啱

但你試下企09角度再諗
你都可能會帶8啦

晉澤黨上水

Lm

因為得女巫有輪次觀 會舉牌

因為出局既係09
09多fans護航

佢第一輪已經踩獵人喇

好心你地睇下票型

你試下09同小7角色互換
一定個個讚09有輪次觀

可能鋒澤笑自己今場柒

首先要有人投票

小7有輪次觀
係但冇票型觀

帶錯就係帶錯咗 帶8正唔正路都好
小7投1都會係啱

題外話, 我諗09見到佢地成班投票個陣扭扭擰擰都有D不滿
寧願自己出局都話5號太遲投唔應該計

真點解會屌小7cls

其實篠崎更證明09係獵
篠崎冇技 如果09扮獵 咁獵人去左邊
唔投票對跳？

真心唔覺有問題
09自己都教人唔可以棄票, 唔可以平票入黑輸輪次
要怪就怪好人全部棄票

其實狼人都on9 又係棄票鉤鉤鉤

一早應該係
之前有d局有d玩家遲左勁多睇哂票型先舉牌都計, 都cls

棄票真係好on9
同到自己發言個round 講廢話一樣

小狼君pk個陣叫人唔好投平票唔係仲狼咩
所有人又真係聽佢講唔投票

娛百觀眾跟晒問米丫頭嗰套 唔理輪次

之前比人鬧左好多個月呀嘛
今次比佢過嘅話到田亞霍做箭靶

根本問題就係好人縮手唔投
多一個好人出票已經唔同晒

probability 既問題
狼人殺唔可以 亦唔應該話1係1 2就係2
佢個邏輯係max expected value
但佢邏輯諗少左 佢單票掛1 對1判斷既影響

問米時期留低既文化
你見好多時佢地唔明點解09話第一輪棄票會入狼坑就知

小狼君咁既表水真心認唔落

呢d 發言根本就要標狼打
平票同幫狼人玩冇分別
就算出到個好人起碼都可以睇票型分析

佢覺得09唔會帶錯

正常玩開點會無啦啦盤平票無人投。。。
係娛百先咁怪個個棄票

其實孫生都要入坑
第一輪得佢唔投
佢仲要係狼可以投落1到都唔投

篠崎泫-Hsyan Hsiaochi
44 秒前
1.我不喜歡棄票幫狼打
2.若6真平民投到他直接剩2民
3.獵人走帶走一狼 剩三神三民兩狼我覺得是賺的 才會票獵
4.可以看帶人評估為狼王或真獵 我認為可以給好人一些資訊
如果我留到夜裡毒了1 直接悶掉獵的槍 這樣不是也不好嗎？
我當時劇本是票獵帶一隻🐺 晚上我要毒7了（賽後時有說）這樣就只剩一隻了

完全合理

0995應該搵一集專講棄票先得
太多觀眾 玩家唔明

3568出1
179 10出6

6號PK 冇得投
09既開槍對象只有第一輪投佢既
3,5,6,8
3金水 唔射
5最尾有舉6既意欲 唔射
6係一開始09想射既對象
8係其他好人唔敢投票之下變相單票掛1

其實09可以揀6,8其中一個出
但佢揀錯

就係

揀錯

今場之後會唔會復興棄票風氣
棄票冇人鬧 投票嘅就受千夫所指

佢第一點應該要寫多三百字，d觀眾先會理解

啲人係咪唔記得本身神多過民

唔奇
依到都有人唔明

小七棒棒der

6 8揀一個出
6拍平民 8第二輪都係衝佢呢個真獵
咁你覺得邊隻係狼
觀點與角度姐

原來第1 round 三個好人投09

真係癲

好多觀眾勁低質...

娛百d玩法同外面玩法唔同
同多神無關 同無上警無關
而係有無外界會鬧自己

其實唔係on 9
狼人殺係團隊博弈遊戲
所謂博弈係一個互動嘅過程
你諗我點諗而我又知你諗緊我點諗
唔同羣體既互動過程都會有分別
結果就會導致一個羣覺得另一個羣on9

因為三國殺網殺有討論過
“羣內局玩家認為路人局玩家係on9"既論點
所以我明

好啦好啦
唔關09事

開心?

觀眾邊理咁多
你上錯票 你就係暈 廢柴 以後不要發他了

小7講得勁啱

好啦好啦
女巫威威啦

唔止解俾觀眾 解埋俾其他玩家唔該
諗起噚晚嗰局 小狼君第一晚真預
竟然因為唔想出狼王/狼兄而棄票

你都識講6拍平民所以09唔帶咁8都可以驚出錯6係平民而投佢槍同埋上錯票絕對唔係最大鑊,棄票先係最匪嘅事

對跳+自己驗嘅狼都唔投
真心配置問題

次次都係自己有上帝視角結果論咁鬧人票錯/帶錯/毒錯

下 頭先唔係話民少唔可以帶民咩
得啦得啦 女巫神助功幫狼擋一槍

小狼君今日又叫人平票入夜
已經分唔到佢係純on9定係狼
惗佢配置又唔會拎呢句覺得佢狼

所以成場我究竟知道守墓人有咩作用未？？
娛百係想斯亞背鍋？？

可以壓槍

同埋獵同民上pk枱嘅話
狼好少悍到單票衝獵掛

8真係狼點解唔沖6平民走要沖獵比佢開槍？
除非6係8狼隊友唔沖得走 咁想撈佢6都係小狼應該帶佢走啦

小7都唔係第一次畀觀眾鬧
舊年季冠已經試過
不過嗰陣有問米以辰分擔火力

唔比佢係狼王

就係完全冇用

ON9 咁點解好人唔投票你唔話佢?
4神出1神根本就冇問題

點解叫小7

就係認到邊個好人 但又因為死咗at least兩神唔跳得

篠崎

篠崎國語讀音

正常就第2晚跳話09真獵正視野
但今舖跳唔跳都輸
結論：可能娛百唔喜斯亞 整個冇鬼用守墓人視覺出黎

筱崎 國語

篠崎個音

篠崎 諧音咪小7

筱崎
諧音

國語篠崎同小7發音差唔多

今場背鍋就點都未到斯亞
但證明真係完全冇用

其實佢第一句已經爆左守墓人視角
但完全無人盤
仲要比金水扛推

今場有排都未輪到佢揹鑊

小7有冇男朋友
樣同身材真係正到

癡線一個人問個個一齊答係筱崎國語

係證明咗節目組嘅人唔撚識玩
難怪d板死都要有on9強神

其實佢唔壓槍 因為單票而帶小7個下真係以為佢狼王
感覺佢配置無理由因為呢個原因而咁肯定小7係狼
點知真係獵
不過都係結果論

好有愛

多人覆到嚇親 仲要個個勁快手

我發覺場上啲人成日聽錯/聽漏頭幾句
係得我哋觀眾有字幕先會搵到頭幾句嘅bug/重點

如果係狼點解唔衝民要衝獵

因為有ON9嘅觀眾導致

有字幕可能真係差好遠

好多人mon緊post
小7鐵粉表示好滿意

斯亞低配極
都無理由做狼然後發言第一句「兩神已走」賣視角賣到咁on9啦其實
因為呢句扛推佢係真係唔抵幫

寧願佢哋玩多啲狼兄狼弟
仲好過玩呢啲同愛神同熊局

啱呀 佢咁打好合理 唔投票/平票直接入夜都係放棄好人輪次 4、6做匪事點認好人 點都要排入問號區

同埋睇佢地好似誤會咗 守墓人夜晚係會睇俾人帶個個身份 但其實係睇俾人投出去個個？ 因為我見佢地一直話守墓人出黎報8號身分

不過1號發言我都覺幾狼 所以我自己睇個時都覺佢係狼王跳獵 點知真係獵人

依度有1,2個都已經激到頂唔順,
我真係唔敢去yt睇個一堆,我應該會激到嘔血

佢一唔做效果就更顯示佢係一個低玩

愛神 熊 狼美人 騎士
娛百四寶

不過個後製都幾差下
有時見佢地有錯字(對錯字有好大執着) 然後今日又key晉仔個頭去9號

愛神同熊真係鳩到極致

有道理
若果1 6雙好 狼會衝6唔係衝1
冇狼會主動去衝槍牌
姐係1自知自己好人6必為狼
而家6係自認平民 狼王機率低
若果8號係衝鋒牌想撈6
更唔應該槍8

唔係觀點與角度
係邏輯

咁佢都試過做狼盤真假預係狼互咬完全無理到應該有第三個預嘅事 又好難怪

熊同騎士呢啲可以令坑位變勁窄嘅 娛百最愛

狼兄狼弟暫時最好睇
但又要10人局有黑市商人
總之娛百d版型一定係要有d問題

為小7默哀.
睇咁耐狼殺仲出現咁多低質觀眾
有小7FANS 去逐個小爆佢地

娛百啲角色全部改到好難睇

真
我仲諗晉仔有嚟咩
明明記得個po今日先講有沁岳無晉仔
即刻睇title先知真係無

場上太多人俾孫生容忍度 今場發言其實唔太好

成個樣錯咗真係勁誇張
成個電視台搵人proofread完先出街有咁難咩

其實黑市都係 唔太中意呢個角色

娛百專同人作對

好似冇

係除非好似尋日咁講第二日先可以俾技

我都係心諗無理由偉晉應該唔會咁低存在感連發過言都唔記得掛 然後見到9係卜心

ML玩開個d全部都龍游淺水被遭蝦戲

狼兄狼弟多一刀喎 梗係要配個強神啦
唔係點殺狼人

其實如果唔係開左斯亞底牌真係覺得佢係爆神
如果佢係狼都可以爆視角個1同10係雙神走

一開始輪次大落後 走左兩神

黑市又係第一晚用嘅話
狼坑變到勁窄
愛神又係
狼王第一晚被連自爆再帶一個
入夜再殺一個，如果咁啱愛神再連2個好人
一次過可以無左4個好人
究竟娛百有幾趕時間

狼王衝民好過啦

但做狼唔會第一句就爆視角啩
通常爆視角都係講到一半漏口

或者第一日比反彈無遺言

紹安如果上娛百
觀眾：好廢喔 什麼狼人殺大神 騙人的吧

明顯係d人係追星唔係玩game囉，明明8號做得岩但被人噴最慘

09好似留過言同紹安講你上娛百實比人鬧死
唔太記得個條片係講緊咩

不過娛百咁小氣又點會搵紹安

點解 有咩花生

所以等娛百執柒 09上ML仲好

鋒澤依家真係低玩嚟

之前分析過小7上過ml之後娛百就冇乜通告

咁小氣 不過我覺小7上ml比較夾 上娛百好似俾觀眾話多

娛百觀眾鍾意睇問米

完全破壞精彩度

真呀 又唔係得娛百一個通告
覺得佢係ML玩得開心過癮好多
不過佢好似好鐘意上娛百 有機會都會上

又話台妹好濫
點解好似咁多人都冇仔

頂 諗起邏輯強看穿牆 其他人仲要俾反應配合

其實卜心玩左咁耐都唔投票都好有問題
今集堆好人真係唔知做緊咩

勁嬲囉 完全唔覺得佢嘅做法有咩問題
可以鬧佢狼坑唔準 但投票完全無問題
啲酸民又唔鬧啲唔投票嘅好人 淨係鬧小7
而家瘋狂係yt留言幫小7辯駁
嬲到我頭暈

好尷尬啊屌

冇仔可以有SP

真係嬲 一班低質觀眾亂話人

有騎士嘅局最快可以11分鐘完場

打牌打到唔記得狼人殺點玩

可能係唔公開姐

ML觀眾唔會亂鬧人 大家狼殺觀念深好多

娛百觀眾角度 唔投票=冇做匪事
投錯票=佢哋有位入你
所以娛百以前咁多棄票可能就係因為唔想俾酸民鬧

娛百有多d路人睇可以提高知名度掛
但娛百咁小氣托咩 連個嘉賓上個狼人殺youtube節目都唔比
都唔同性質 果然有cls東區志玲就有cls娛百

你仲未計佢成日剪發言

佢近排做好人真係玩得幾麻麻

係啦 成班垃圾觀眾半桶水都冇亂鬧人

我覺得佢係時候練下先上陣.
越玩越差

娛百應該有一堆淨係為咗睇粒星而睇 根本唔識玩

講真可以互惠互利姐.
娛百呢啲人真係格局太小

係得小賴同小七叫玩得合理啲 呢場其他人都麻麻地 不過人有失手算啦 狀態唔好姐 唔洗因為一場半場評價佢哋 孫生呢啲就係玩幾多場都無場好其他人間唔中暈吓懵吓 可接受啦

理解到佢哋點解咁做
但都係接受唔到集體唔尊重遊戲
喺娛百以外場合棄票嘅人肯定臭過過街老鼠

走2神仲點跳
狼王未死 首置位跳出來直接俾狼王自爆帶走

佢以前都冇打得咁保守
唔知咩事呢兩場係咁棄票
佢都已經係少俾人鬧嗰啲嚟
尋日仲話覺得好煩所以唔投

走2神跳同自殺一樣

咪就係驚左d垃圾酸民咯

算唔算玩家同觀眾都配置綁架左零九
第一輪發言無咩點盤就覺得佢係狼
辯論小7信佢真獵又覺得佢唔會帶錯

而家多左人投票 佢唔投仲怪..
真係要基本觀要pick up

最大問題係唔識玩但鬧人
鬧d字眼又鬼死咁狠
見以前d人「不要再發xxx了」屌得好過癮自己又學屌一餐

代入小7個角色諗
面殺得自己投票 其他人壓晒手 我應該會即刻崩潰
有種畀全世界bully嘅感覺

講得好
邱鋒澤fans就係呢類

所以咪話正常係跳但今舖唔正常（ 第一晚走2神再刀埋預）

咪住先 其實澤仔呢場做乜鳩
佢係咪自信到覺得1唔係獵人 係狼槍 獵人仲在場
佢呢個操作對好人有咩幫助

小賴太倒鉤啦.麻麻地啦
不過自爆都可以

有時係太依賴09 所以佢以前成日俾首驗
就係想佢幫手帶隊

好耐冇見, 終於出返嚟

其實紀卜心同田亞霍堅持投就唔怪..

其實對佢尼講 打得保守D=進步
就以今場為例 鋒澤打得太自信

小賴玩得唔合理啦，第一輪放兩個狼隊友入輪次，第二輪仲要唔推2推小狼
小7投獵合理，不過佢配置應該要認倒6狼啦，有少少失望
講開棄票，竟然連沁岳都棄票，係咪入鄉隨俗
九澤今日都玩得柒，不過記得鋒澤果日直播講話佢地果日錄左6場狼殺。。。

其他好人知唔知唔係重點
係狼隊會知道佢爆神更容易屠神
如果小賴有細心d聽係可以提早一輪推/刀走佢

可能因為今場守墓人視角睇 太多似狼 反而其實未有咁快到小賴輪次

田亞霍配置始終都係未夠

雖然小賴唔合理但佢救咗鋒澤
今鋪真係要請小賴食大餐
唔係嘅話連09帶錯女巫都隨時冇人care

6場。。。。
錄咁多係咩事

娛百最中意一日錄勁多場
錄到啲人攰玩得差比人鬧

鋒澤睇唔出 但09真係feel到佢好攰

歸根到底又去返娛百chur太盡嘅問題

09有邊場係唔攰

第二次啦 上次佢都跳預幫佢手
夠哂義氣..

佢今場真係好攰嘅feel
平時睇唔覺 但第一晚表水好想問佢你訓醒未

但小7話佢投1嘅原因係覺得佢係獵會帶得啱狼
咁其實咪姐係賭博

記憶中娛百好似會晨咁早就開始錄

攰到會比人覺得係狼扮暈嘅個種攰

呢個真

小賴拎狼王 用左荳荳打法
第一輪第一次投票已經先票6
第二輪又改輪次票6 仲開始將4放上狼坑

狂賣隊友

不過計埋琴晚果集，同埋09某集賣左小狼凡凡果集
我發覺佢地玩狼唔跟死張牌個玩法去玩
大狼出小狼，狼兄倒鉤etc
好人係會難盤左，盤唔到佢咁做個收益，然後出坑

配置綁架搞到以為投錯都唔會輸輪次

因為同你一般認知相反 你估唔到佢係點..

鋒澤玩足6場，九晉4場
10/6、116、22/6、26/6、22/7、28/7
因為前一個星期去左錄叮咚同埋個陣話驚疫情

好早 同返工時間差唔多 而且12個鐘果排

呢場4月尾錄
撞正問米啱啱爆煲嗰陣
錄多啲廢時個個禮拜開廠俾記者煩掛

得閒中間又要攝啲0995，二年八班入去

好似星期二就錄少啲
星期三就大CHUR

因為佢唔expect你會做啲零/負收益嘅嘢 之後就唔當係你狼

好似因為星期二有live

11/6 經典嘅女巫毒平民 乜原來仲播緊6月貨仔

其實4月尾個時台灣唔係已經stabilize架啦咩
熱辣辣睇小賴著長袖風衣hoodie真係超出戲
同埋可唔可以first in first out

而家頂埋主持位 都真係幾攰 日日錄咁多場 啲人又差唔多 咩game都玩到悶 俾我都趕收工算

應該係4月貨仔

09頭先直播都有播喃喃

其實班常駐藝人都玩到悶嗮
開始hea玩
冇新鮮感

星期三都有. 但星期三好早開錄

咁都可以放心啲 佢嘅水平好似係5 6月先返返嚟

禮儀小姐咩

好想快啲播完啲存貨

感覺今年2月開始已經集體疲勞
唔知娛百仲會食狼殺水食到何年何月

其實4月就問米全部都錄得好癲
問米走前兩個星期都係一星期錄3日
有一個星期出左去錄叮咚
出事後又係連錄3日

娛百肯玩下正常嘅新版
啲常駐一定肯玩好多

係呀 之後先有一個禮拜唔錄影

成日都四堅/五堅加卜心牙采加一兩個宣傳再加幾個成日嚟嘅 睇都睇到悶

4月尾錄的全部都

睇常駐我覺得冇所謂
問題係在個版子

娛百話你聽 唔得然後好多理由
唔屌了 攰

我都覺 只要迫佢地玩正常版
佢地應該會玩得認真同好玩啲

其實由真預第1日跳唔跳都要到2020年先有結論
棄票問題應該仲耐

成日強化好人弱化狼
都無mood玩狼人啦

佢係屋企個look真係嚇親人

最唔想認真個個係娛百高層
咁認真盤警上警下發咁耐言我d低質觀眾睇唔明點算

其實之前狼人殺不停吸到觀眾就係不時有鋒澤同卜心呢啲新人加入 嗰陣嘉賓集集唔同 有一兩個識玩加入去就好有新鮮感 結果加到咁上下完全無空間比其他嘉賓 變到好悶

勁居家嘅感覺

3隻狼對4神唔公平到爆
玩狼人攰到死

真係唔剃鬚直播, 勁頹look

大熱門係cut到好似自介都無個個？

依家嚟嚟去去都係嗰啲人 玩都玩到熟哂
佢地玩得悶我地都睇到悶

時間最重要嘛..質素就唔CARE啦

真
不過無左問米之後 應該唔會再搞咁耐
棄票 預第一日唔跳 女巫唔救人
全部都係問米d遺產

仲有預言家唔上警

仲有 “好人不配贏”

好人不配贏係黄圓元

五堅情同埋嗰啲認老母老仔女搞到成班人綁住曬嚟嚟去去都嗰堆無位比其他人上

係咩屌

所以點解沁岳西瓜小7一出現即刻熱鬧返
屌6月中到7月頭局局都係個堆鐵膽

其他人上去玩得差少少會俾班酸民鬧喎
有邊個肯上

好記得佢仲話咩你哋有你哋嘅玩法
但我都有我嗰套玩法

佢話自己睇大陸d節目會講呢句所以自己又學
無惗過比人感覺咁差wo

真啊屌 佢地又唔係唔想上 好心就發多啲佢地

問米：匿係下面查到狼，杆跳狼，仲有邏輯強
拍拍拍一野捉到唒3隻唔係仲好咩
好似有咁講過

最鳩係佢狼坑錯唒輸埋
屌喊一喊就拎mvp

小7咁少上 一上就俾人插到飛起 好慘
佢仲要勁好心機睇插佢嘅留言 仲要回覆佢哋 好自虐

4月狂錄好多局都好低質
播哂4月存貨未呀

小7錯在out走09
如果係out走個個係斯亞 田亞霍應該冇咩人屌

又再次證明娛百係重量不重質

呢個風氣好悲哀

你哋到底係點睇得出邊集幾時錄

其實我諗左好耐
娛百唔播d垃圾局唔得嘅咩
反正又唔係冇存貨
播呢d垃圾出來都唔知為乜

4月個排錄太多太攰 佢有講之後會玩番好d
咁5、6月錄既的確好過4月個d

比左錢掛

睇返佢哋ig 4月29錄

問米d偉論

娛百好多人發言都鍾意講：幾號棄票 應該偏好吧
明明好人就應該要投票

梁以辰嗰2場幾時播啊

講到投票階段係狼人專利咁
你投票就係狼！想衝票！

棄票嘅就應該打入狼坑啦
今場第一輪只有孫生棄票 果然佢就係狼
pk嗰陣仲要2狼棄票

其實覆盤頭先果集，小7單票掛1被槍走後冇技係咪應該要盤倒1係真獵？
因為1狼王的話外置位有真獵一定會舉票1,唔會出現小7一個單票掛1既情況

希望孫生發言表水可以進步下 唔係佢keep住錄 但又要其他玩家俾佢容忍度

擺守墓人上台

佢最近個MVP/偽MVP明顯同呢堆好唔同

但佢地棄票應該純綷只係想棄 同係咪狼無關
其實我都唔明有咩咁難理解
六七年前仲玩緊幼稚ver狼殺個時已經知黑夜係狼人主場 白天投票係平民同預唯一追輪次機會
第一層邏輯兩句已經講完

都係雖然棄票嘅目的可以唔匪(好人唔上票) 但棄票呢個行為本身就係匪(好人幫狼玩)
同埋娛百啲狼人就係知好人會睇票型 所以唔敢衝票
所以我覺得係娛百玩 由棄票嘅人入面搵狼 實會中1-2個

佢哋驚上錯票會俾酸民鬧佢哋 點解咁蠢咁都錯
btw ML都有時會第一晚投錯人
係睇埋第二日邊個死 先站返啱邊
不過酸民角度應該由頭到尾都唔可以錯

係 棄票好易搵到狼
娛百最近第一日10個都投票多唔少啦

唉呢啲基本觀同狼王唔好帶預 紹安講到口都臭

係 甚至網殺回頭好正常

明明記得話過一定要投 唔係就輸輪次 幫狼做事
平票之後其他人竟然棄票 睇到嚇親
卜心 小賴 沁岳佢地都唔投

投錯好過唔投
投錯至少可以盤下 但唔投真係幫狼玩

對於狼王唔好帶預,近排都只係新玩同高玩丫頭有依個問題啫

沁岳喺娛百學壞咗手勢了

09啱啱開live個look好正

雖然唔係想睇殺狼人 但唔投真係唔得

youtube 樓下個米粉仲話咩票走狼王帶真預狼勝率會高過佢帶外置位

好想睇到娛百玩家會擺棄票嘅人入狼坑
但反而變咗偏好係咩事

唔好 雖然都想見佢上娛百 但唔好變低玩

印象中早期係咪問米定邊個講
反正平安夜無死人 第一日唔投都唔會輸
好似終於明點解娛百d版要偏好人 因為會讓賽

娛百好似錄左就一定會播
唯一一次無播應該就係鋒澤第一次拎MVP嘅第二場

問米時代遺產
今集都仲可以幫卜心兜話佢見到得小7投驚平票先放低
但睇人投再投都係唔好
小賴我諗唔到點兜 雖然佢係狼王

早期係覺得第一日未有資訊唔應該投㗎
當然冇資訊嘅最大原因都係問米鼓吹大家查到狼先跳預
同埋又冇上警
嗰陣又個個都要聽問米講

4月尾姐
之後錄咁多ML 唔會亂棄票啦

係 偽邏輯一堆
上次佢先講問米的五大優點

娛百啲板出名殺狼人 狼人勝率都只係輸好人少少
呢個就係太多人鳩玩而出現嘅’平衡’

係少啲 但隔唔中仲有嘛

其實紹安對呢個節目先係貢獻良多

繼續鞭丫頭

但其實錄娛百同錄ML真係唔同玩法
雖然好想佢將正統嗰套帶過嚟

次次都好開心咁 “我 帶 預 言 家"

有聲嘅喂

有聲
佢做狼王好嘥

其實佢一定帶啦 你諗下小7都堅持啦
繼續玩應該都會堅持嘅

又同你場場覆盤 又幫你train人之後比返你
跟住娛百仲當ML係競爭對手小鳩氣

我又不是預言家你帶我幹嘛

抿牌夜掛好似都係佢教零九 再傳入去娛百 同埋佢又會同娛百班人面殺 好多觀念都係靠佢改變
今年連自己節目錄嘅狼兄狼弟都搬埋入娛百

cls呢個都有聲

點解佢到2020都仲可以咁多金句真係頂佢唔順

佢勝率好似仲係Top3你又吹佢唔漲
仲有好多粉絲拎佢嘅勝率嚟打飛機添

嘩搞唔掂
上面兩句睇字都覺得刺耳
唔爭在
你管我們民跟神死了幾個

我見佢啲娛百覆盤全部3個半鐘起跳

埋係 班女基本就跟佢上過堂玩過先返黎節目

我覺得預言家第一天跳了就死很可惜
女巫跳出來報銀水吧

唔奇啦 果時我見連問米都識晨掛真係嚇死

係呀 佢用片覆盤教埋啲觀眾應該點睇

睇紹安啲片真心學到嘢 至少基本概念都會清楚晒

頭先阿采直播
有講演唱會後就會跑宣傳
悉目以待敲到咩通告啦

同埋都要幫柏良哥講番好說話
咁鬼夜直播都再次主動要求雙直播
解答fans問題
真係好盡責同埋答得好專業既

播埋今晚終於播晒4月
但仲有大量5月6月未播

同埋覆盤有用 yt 啲人又好 ptt 啲人又好
都指出唔到咩問題核心 佢可以講到問題到底係咩

跑下宣傳好呀 出碟就應該跑

跑多啲好似語噥咁

希望上到多d其他台綜藝
特別係戶外綜藝

係呀 語噥都上幾多節目下

最好上埋可以唱歌嘅節目啦

我覺得語噥直情係上爆多
無論電視定youtuber都上好多
連09小忍歷險記都唔放過
勁羨幕

上多啲節目好啊
唔洗困死喺娛百

天才衝衝衝唔知搭唔搭到路
話唒澤仔識乃哥

係就好
仲有凱希
有熟人阿采會玩得放心d

幸福賓周

youtuber 係好宣傳策略
而家咩星都上youtuber 節目
其實婁峻碩先諗返最多 果排邊度都有佢

娛百完全唔會係重點啦

都係
而家連好多大明星例如楊丞琳個啲都開唒youtube channel就知台灣嘅潮流
電視已經少左好多人睇

又係
之前碟都未出都唔知咩身份跑宣傳跑通告好
又唔係通告藝人 唯有上娛百先
依家有隻碟先跑得郁
(不過其實要跑之前d digital single都可以跑)

其實孫生扮哂張牌無聊 有D低端

不過可惜小賴兩個youtube節目阿采都上過
未必會再上
不過仲有綜口味可以上
同凡凡都有幾面之緣, 上下焦心廚房都好呀

仲要開埋斯亞視角
鋒澤第二晚發言真係睇到好尷尬

第一集歌時都有上下既
之後都係跑唔郁

綜口味

如何追到獅子女

米鹿有冇得搭路去其他出名嘅youtuber 呀
呢排咁friend
小賴熟果啲youtuber 又唔啱采子

米鹿在youtuber 界出唔出名?
見佢其實先得10萬fans

分手夠出名啦

頂, 一search 米鹿自動有分手關聯
咁睇黎佢出名只係因為係一隻阿圓既EX

識佢都係因為阿圓

當然啦 鬧得幾熱鬧
日日長文

縮胸嗰個會唔會就係呼呼

縮胸唔可能啦 零九一定中意夠大

唔熟kkbox, 新歌即時榜18位係咪算ok
前面仲要有9首瘦子霸左個位

瘦子霸咗咁多首有d嚇親
佢喺台灣紅成咁嘅咩

之前all day剛出時仲誇張
前面十幾位佢霸哂

我記得all day有日係第5
前4好似都係瘦子

唔OK 前兩首係頭3

前任排名幾好我記得
不過之前先分開有咁高咩?

oh sorry我睇錯以為你講all day

I SEE
ALL DAY之前都有上去過既

今集係衰在D人棄票姐
以前09都講過N次 唔會平票 點都要出一個架啦
唔係點盤

今晚咩事 討論得仲熱烈過琴晚個集我追post追到眼都痛 由上一post開始追起

屌人係會仲熱烈D架啦

痴線追左個幾鐘

咁勤力

係

尋晚更證明一件事 小賴絕對會刀金水
唔會放金水在場唔理

仲係好多09 fans係度屌小7

唔敢講全部都一定有唔少
屌得嘅應該連0995都睇唔到

紹安有質疑過娛百獵人可以壓槍自證身份
點解可以咁著數

佢話帶狼王自證身份呢下我get唔到
係自high定係真係為好人著想

係呀 應該唔可以自證

其實好人驚狽鑊棄票真係唔好，投錯咪投錯，次次都投啱就唔係狼人殺啦

尋日最大隻鑊一定係09，pk發言完狼坑4/6/8，就係1/3機會都帶錯，仲要帶中剩底唯一可以追輪次既女巫

不過我記得0995有一集講神職要做事情，只要有過50%機會帶中，每次都帶就係正ev操作？

仲有紹安其實有講過上錯票 〉棄票 〉上對票，所以其他人棄票搞到小7變左唯一上錯票，邏輯上身份底左都冇辦法

紹安呢集覆盤1:51:08講出票身份高低

所以唔會話佢帶8完全錯 投錯獵人當然有責任
不過其實棄票都做匪事 一齊Share啦.

而狼人其實唔會無啦啦衝獵

槍狼王送多個好人走
我唔明除左佢自己爽YY之外對好人有咩著數

係呀，所以真係玩錯，唔應該aim狼王

所以佢自己最後認錯
算啦 下次做獵人就會思考到呢啲
不時好少見獵人點思考

今晚41分鐘無視角惡靈

係呀，棄票=幫狼玩，因為狼唔會棄票，就算衝走獵人，獵人開走狼，其實狼人輪次都領先
點知得一個人出票，可能因為咁所以九叔以為小7係狼王
希望棄票呢個風氣快d改，個個都畏首畏尾驚狽鑊唔敢投票好難睇

其實第一輪投票就少左棄
但PK發言後反而啲人怕左就棄

唔明點解連09呢啲都成日話 他棄票 先放好吧

可能佢地覺得狼就會投票衝人走掛

因為正常既狼唔會棄票 (特別係有機會沖走好人既時候)
所以好人棄票 = 幫狼玩, 但唔代表棄票就係狼?

好多yt留言妹妹仔用呢點打8號

幫狼玩讓輪次姐 但確實唔係棄票等於狼係鐵邏輯

[/member]

偉晉係咪又比惡靈騎士搞

見到個樣都惗係咪又首日反彈
但無理由機率咁低娛百咁快會中三次

婁婁惡靈 偉晉又預?
如果真係咁 晉仔係天生自帶綜藝效果

我哋應該要日日係yt帶風向講棄票有幾差
棄票根本高機率開狼 完全唔保得
尤其係娛百啲狼咁淆底唔敢曝露票型

呀澤有呀佢出咗名係遺言系玩家

唔好掛 又惡靈又第一日比人發現 無得睇操作

惡靈真係好難操作狼兄狼弟好睇好多 但快啲整走黑市商人啦

要搏預驗你/女巫毒你 但又唔可以明顯到日頭俾人票走
仲要娛百冇上警 搞到個個練抿牌多過練發言邏輯咁
初初唔識玩好易俾人抿中緊張都好似唔出奇

惡靈得個名 實際勁難用

係lobby等的士姐
偉晉仲差啲上錯澤仔架的士

睇阿采抽號碼件衫
又係阿采之前背鑊果集
即係四月尾瘋狂錄果日
應該係集集d人都勁累, 都係咁難睇所以分開咁多次播

所以根本就係節目組問題

聽日獵人局

好耐冇見過獵人局

係 希望唔好太尬

呢個時候就應該衝上去
難得九叔唔係度 可一不可再

個日除左6場狼人殺
仲有明星店到店
2場二年八班（好似有集仲未播）
同埋采恐龍都係同一日錄

真係睇到煩 直頭狙鋒澤狙小7 然後話09冇錯我真係問號

做乜越講越變痴漢

卜心連埋今日果集都連續9集上了
好堅

突然呢排好多卜心..

想話佢地一日錄4場或者6場嘅話
最多都係換衫扮第二日錄
卜心係連個髮型都換埋好勁

卜心是professional

唔Login睇下, 真係成堆emoji傾計
以吸到多D路人鍾意五堅為目標, 不如大家都係少D member only啦
無謂為左一個半個CD-ROM鬥氣
(如果唔o岩聽就當我冇講過)

唔係鬥氣 通常前面member後面又member啫
同埋五堅都有分真係講節目定係好追星related嘅野
今日講個d我覺得都有dd需要member
沁岳個d下次唔member

講番狼殺果D冇乜需要啦

其實都係驚阻住淨睇狼殺嘅人 先將啲追星嘢member only 但而家只有9-12點講嘅內容唔係member only
睇吓大家想點平衡再跟隊

沁岳套青春自拍團好看

你喺邊搵嚟睇 google完好似得支那網

太短 唔夠喉

等陣睇下先

youtube有vidol精華片段

揾日煲下佢啲劇先

Youtube有 每集得7分鐘左右

睇啦

今晚睇睇先

講完我都突然懷疑自己睇youtube唔通係短版？
本身係短架 vidol全長都係得咁多

佢仲有咩劇

因為個故事本身都好短

下套想睇1989一念間
感覺有d似想見你？ 不過應該都係時空穿越劇
就算滿地都是我的薪水 也請你不要撿

佢仲有套獨家保鑣
呢套09仲有份唱ost

唔該哂 得閒望下先

唔該哂

惡意鬧小7嘅好似收咗皮
但仲係好多人唔明點解小7要投走1
應該晚晚都要帶下風向講棄票有幾咁唔好
先可以改善大家唔投票嘅風氣
真係鄧小7勁唔抵

佢條線個收尾靚過主線個收尾

其實真係有咁難明咩
小7個解釋都好明確啦

可能依然唔認同佢嘅做法掛
但佢哋根本就係結果論鬧小7
如果多幾個好人投票/狼人衝票 結果又會唔同

睇過下D cm
其實都ok
都好多路人講番唔應該棄票，幫番口話唔應該怪小7

1989個陣迴響都好似好勁
我覺得都ok嘅，但有少少長
張立昂好靚仔

結果論小7/09投啱6/帶啱6直接贏輪次
但係當時以佢哋視角所做嘅選擇
點都叫係不完美可接受啊嘛

好多為鬧而鬧嘅都沉晒底但尋晚啲惡意cm已經對小7造成傷害

可能期待太高

惗住係ML練咁耐又跟紹安學咁耐野
結果一上就因為做一件理應係常識嘅事而比人鬧

就嚟爆post都仲討論緊小7

竟然今日係五堅同fans食飯

一講小7就停唔到一個做正常事嘅人竟然比人鬧到咁 太唔忿氣

頂

問米準備回歸

佢想回歸就好明顯 但周就否認復合

有人鬧佢自己明明都覺得6似狼又唔投
射個波俾09等佢孭鑊

其實呢張聲明係為乜

我係唔知蘋果嘅消息可唔可信

繼續插水埋好囉

打場齋超渡問米吧

琴日咁樣有咩好鬧丫 真預都棄票 幾個高玩都唔投票 09第一輪表水都幾難認得落係好人 佢金水樓頗都話佢怪怪地 佢可以壓槍自證身分又冇壓 當然啦 帶啱狼啲人就會話佢神操作
所以根本唔係小7一個人承擔「錯誤 」

如果真係覺得1 6都係狼 投1更加無錯啦
如果1係獵人 咪俾佢帶6
如果1係狼王 咁就唔會帶6
小7可以6同7之間揀一個毒

啱啊 所以可以理解小7投09 不過因為得佢投 09嘅視角應該會覺小7想衝票推佢出去 而且啲人第一輪都有小踩小7 而且4 6只係佢自己抿牌

題外話孫生啲發言9下9下 就算同佢一樣係好人陣營 都好難認佢好

我覺得YT都有好多人幫小7講說話，呢場點都唔到佢揹鑊。不過始終上帝視角得佢一個上錯票好難冇低質觀眾鬧，希望佢自己睇開d啦

係 佢唯一一樣無咁好嘅事只係盤錯狼坑 完全唔應該俾人鬧到咁
但啱啱見佢ig出咗新po 心情好似ok 希望佢真係無事

下面老是常出現

今日娛百Live係安心亞
希望阿采帶埋結他真係錄其他環節

第三張好正

澤仔呢個look

聽晚小九 前女友同現女友

卜心同呼呼

小瓜啲口音咩事

小瓜捲脷捲到

小瓜啲大陸腔好討厭

小瓜係咪講親我係非常好的好人都係真神

睇嚟大家都好憎小瓜捲利

笑死 會唔會有張志銘

等睇09趕收工直接點3狼

後製好狗狂loop走音

Dior口紅槍

荳荳係咪又賣隊友

我都覺

走音都有得盤

09話想隱下去打

又單邊預？

單邊預狼勝率係咪高D?

偉晉未講野已經咁多人保

卜心似狼

好似相反

卜心

卜心似狼
查個毛似真獵

3 7 10 容錯 1

7已經錯咗

無啟動技能

6有啲狼

好支那feel

5 6 7好似好多狼咁

頭先偉晉唔係拍獵咩？？

定係炸身份？

到底卜心係獵定狼王

炸啦

似真

炸完唔退水

其實5 7唔一定走一狼 可以走兩個好人

我覺得好怪咁

會唔會仲係三狼在場

走2神1民或者3神

可能真係

2變焦點應該拍下身份

2號講咗我想講嘅嘢3 10互咬

唔係冇可能

到而家都無獵跳出嚟應該卜心係真獵

查個毛唔似狼呀 卜心又好似真獵咁

唔係又獵人帶女巫下話

婁婁走個樣似神

娛百係咪特登咁播

係就正

騎士呢？？

竟然無騎士跳出嚟

冇人拍獵
卜心應該真獵了

婁婁係

睇完琴晚個集極度奇怪鋒澤點解會咁自信一定有一狼走
凝住三神走

係咪阿毛

成日覺得荳荳同陳敬宣同場
荳荳一定會踩佢
講姊妹撕破臉

應該

荳荳最後一神